[和理非出嚟啦！] 少咗街頭抗爭唔代表運動完咗，要記住我哋「和勇不分」！

近排成日見大家話場運動好似降緊溫
無錯 班狗近日的確轉咗策略令
街頭抗爭出現次數少咗 / 勇武手足轉營地下化等等
但係唔代表和理非可以乜都唔做
將整個抗爭責任推比勇武

今場運動除咗「無大台」、「be water」之外,
最為重要嘅其中一點就係「和勇不分」
既然依家勇武暫時退場/搵緊機會再出動

唔同勇武割蓆 (勇武唔割大家) 嘅和理非係時候出多d力
話比勇武知你哋與佢哋同在!!
甚至勇武除低gear之後, 其實都可以成為一個稱職和理非

其實可以做嘅嘢都好老生常談!! 相信大家都一定見過呢幾張文宣!!

其實大家可以做嘅嘢真係好多
的確 和理非行動短期內比較難見到成效 但係長遠嚟講其實已經慢慢有成果!

例如
TVB少咗廣告、黨鐵蝕到仆街、國際戰線打開咗、旺角藥房執笠、黃色經濟圈慢慢開始形成等等

如果短期內無辦法一下推翻極權，我哋作為香港居住嘅市民，成個80後、90後、00後嘅年青人都覺醒曬，將抗爭融入日常，無可能抵抗唔到嗰班來自鄰國嘅敵人，我哋有成世同佢慢慢打落去架
香港人要比d 心機，應承我每日起碼做最少幾樣和理非行動，同埋叫身邊人去做！！

唔好以為有好多嘢做，其實做做下持之以恆就會成為你嘅生活一部分
(好似話連續做同一件事21日就可以養成一個習慣)

基本日日搭車我都會
跟黃心穎(回港革命)上fb抵制tvb、
twttier bot接task、
罷搭黨鐵(逼不得已就用廢老卡)、
airdrop文宣 (最近好多人都關咗airdrop)、
向身邊港豬send文宣+解釋近日發生咩事、
去和理非集會 偷偷地貼文宣+memo、
出席我去到嘅集會/活動
(呢個我認為最重要，對勇武手足嚟講，你企出嚟係對佢哋最大嘅支持！）

其實做慣咗真係唔覺好嘥時間，抗爭已經成為我嘅日常，只係希望大家都可以出多分力！！

明白有時會攰，想抖下，間中休息下無人會怪你，甚至你唔出力都無人怪得到你，只係希望你自己嘅良心過意得去

「我們不是要你all in or nothing, 只是希望你能有限度地付出每一分力」

莫以善小而不為！
和理非，你最大嘅本錢，就係堅持！！

漏咗罷食藍店食黃店呢d基本嘢tim
不過十點鳩叫我都真係懶咗少咗叫
幾時可以回歸7 8月嗰陣時成條邨一齊嗌

推

Push

和你shop其實要做多d

唔該樓主

行動:
1221 毋忘721 + 銀髮族集會
1222 聲援維吾爾族人集會
1223 stuck 稅局
1224 平安夜和你shop
1225 聖誕節和你suck
(1217-1219 社福界罷工、1223-1227音樂人罷工)

其實而家有少少變番黎明行動之前，每個禮拜得六日有野搞。
若果好似以前咁，一二用黎檢討，三四五用黎plan同宣傳行動，都還可以接受。始終大家要時間重整，諗新計。
但係而家好似一至五唔知做咩咁

我個人見解係閑日一至五 因為好多和你非要返工返學 (三罷搞唔成無計)，所以其實好難做一d 要動員大量人先得既野。
唯一可以搏就係 做一d 主題夠爆既集會，好似上次nba咁，之後個維吾爾人集會都可能有咁既效果。目標都係搏上外媒。 其他就搞下連儂牆，宣傳六日行動

六日公假就可以做下一堆要靠大量人先做到既野。

呢個問題我都有諗過
和你shop作為經濟打擊回動如果搞得成真係係一步好棋

唔阻我哋就塞佢商場+巡遊搞差佢生意
班狗出現就搞到出面d人未必敢入嚟
班狗衝入商場就令商場出現衝突基本上鋪頭都收皮
放tg仲好成間商場提早收工
尤其商場提供到一個位置比手足聚集 (雖然都有個情況係商場一旦比狗圍就冇得走)

但係我比較擔心係會成為第二個機場咁
當大家覺得有效就用同一招
好似之前日日塞機場/ 日日開花咁

手足未必真係日日都可以聚到咁多人, 當慢慢聚唔到人就會成為狼來了/打擊士氣
(甚至班狗會諗各種方法去瓦解大家呢招)

所以我個人比較prefer一星期塞佢一日/兩日
比d時間大家聚人 起碼令人數唔好少得太難睇
(同埋人數一少勇武就會成為顯眼target又會好危險)

不過講真最緊要都係人出咗嚟先
起碼個人到咗, 想做咩咪再算, 最多帶屋企人行街/同女朋友拍拖等等
無犯法無權阻止你行街唔shopping

覺得呢個,如果要無效得一個原因,就係因為唔夠人
其實夠人,根本唔洗勇武行動
大家一齊鳩企鳩嗌就得
同機場差既係,佢有膽出禁制令既話死既係佢自己

但要防有狗扮人自己搞事俾佢鳩拉就係真囉

其實認同 依排真係少咗好多大型活動
可能係因為地區性活動多咗
尤其區選過後 後選區議員都多咗搞地區活動
有時會見到一日有十個活動都嚟 真係會唔知去邊個好 淨係可以比自己區嘅人去
咁人真係好懶 去完一個就會覺得自己唔需要再去第二個 (交比第2個做啦)咁樣

所以有時我覺得係需要集中推一兩個比較重大嘅活動去聚集人氣

例如和你lunch/和你寫呢d當然可以照搞 大家想join都無任歡迎
但係和你shop/集會/遊行呢d真係要人嘅時候 就煩請大家盡力出現

再唔係咪回歸返抗爭前期 好似你所講咁
六日行動 一二檢討 三四五大力推行動
咁先有辦法 keep到人出現

係 我都覺得失效原因都係因為唔夠人
如果夠人真係suck爆佢商場就已經搞掂

不過點樣令到大家keep住日日出都係一個問題
講真我都算投入好多 但係真係要日日去行商場我都未必會願意
始終都需要私人休息時間

順便宣傳下日程channel
Channel： @HK_Schedule
公海： @HK_Schedule_Discussion
IG :
FB :

同埋呢個日程channel

ig:
fb

無不反既遊行，即使係港島定九龍，都會有成幾萬人去。
和你shop 上次咁多個商場加埋都唔知有無3000人
咁如果有人set哂建議既window shopping路線，來回經過商場每個入口，又或者直程o係商場入面行，其實同遊行係無分別。係咪都會有咁多人出現??
至於遊行主題就無所謂啦，整個吸引到人黎就得。

呢個就係果個問題,其實做黎做去都係果班人
你如果有50萬人肯郁都好,每星期10萬人咁輪都舒服好多
所以或者要宣傳番呢樣係有用+安全,叫番多d人出黎

和你shop其中一個少人主要原因都係無乜目標
好似齋巡遊嗌口號好似無乜實際作用咁 定係定立下目標一齊去排隊撳飛會比較好

同埋有時遲到嘅人會搵唔到大隊去咗邊唔知shop到去邊就join唔到
我都唔知點解和你shop可以咁少人

明明之前有次suck機場, 但係臨時公佈任務係去塞幾大mtr mall嗰次係好成功好多人一齊去塞

太多民主free rider
我都好想身邊所有人都可以盡量每次活動都出席
但真係好難踢得郁佢哋...